想搵一首希慎成日播嘅日文歌

旋律我記得，日文我又識d
但真係一個完整既詞語都聽唔到
但成日去希慎都聽到，女歌手黎，把聲有d似前田敦子，同埋係快歌黎
有冇人知果首歌？

呢隻？

西野加奈既if
肯肯定

Hey Siri, what song is this?
And you'll get the answer

有聽過依隻，但唔係
西野把聲唔似前田

有冇歌手名or link？

推

郭富城嘅弱？

哼下個旋律嚟聽下？

點解唔用shazam

This?

唔係

搵到啦終於
係前田敦子既l’m free
果然係前田敦子 好認得佢把聲